正式宣布：無限期罷工罷課罷市，直至新政府成立

831 係市民定畀政府，落實五大訴求既最後機會

今日，佢不但無珍惜呢個機會，而且用殘暴去回應，令無數市民身心受創

因此，香港人從呢一刻起，正式無限期罷工罷課罷市，直至新政府成立

殘害人民既政權，最終必然滅亡

God bless Hong Kong

支持，雖然好大機會搞唔成

721 811 831

黨鐵復仇行動

拆閘 拆售票機 拆廣告！

Push

從今日開始，各種不合作行動，全面升級！

捨棄特區，建立新政府！

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

香港人不是奴隸，香港人拒絕活係恐懼之下！

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

然後成立新政府，一齊重新建立所有野，建立屬於香港人既國度！

其實已經可以嘗試加入第六大訴求

立即解決香港警隊

一齊成立新政府，一齊重新建立所有野，建立屬於香港人既國度！

解散先岩

嬲得滯打錯

經過今日之後，特區政府已經再無機會回應市民任何訴求

捨棄特區，建立新政府

方向正確

永不忘記
血的教訓
721
811
831

推啦

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

請大家將五大訴求交畀新政府去實現！

請大家畀新政府一個誕生既機會

忘記林鄭啦，中共先係真正話事人

捨棄特區，建立新政府

推，要推倒呢個港共政府

二百萬人夠la，錢我地有，籌組新政府，推倒個仆街腐敗政權

831 之後，特區政府已經再無機會回應市民任何訴求

捨棄特區，建立新政府

Up

請將五大訴求，交畀新政府去為香港人實現！

支持，推

特區政府已成人民公敵

請香港人捨棄特區，一齊擁護新政府

罷工罷巿罷課難做？要搵食？
咁罷買無人阻你啦掛？
抵制紅媒，唔係咁難掛？
唔去元朗荃灣北角消費，唔係無可能掛？

唔係要大家都做深山野人！但係，盡做啦！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選，垫翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

即係放棄做中國香港人？

放棄港共政權？

咁好

成立臨時政府！
要有地下組織！

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

成日話一步步行
行啦！

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

Support